辛苦曬連登admin

光復香港 時代革命

連登團隊好野

連登要記住對方擺到明係小試牛刀 同上次水炮車一樣，唔好掉以輕心

BTW多謝你為今次運動做嘅所有野

連同志辛苦了